最域今場做咩踢到好似暴聯咁

係咪拎冠軍腳仔軟